[
    {"question": "🔪🙋‍♀️💍🕵️‍♀️", "response": "أنيا فورغر (عائلة التجسس)" }, 
    {"question": "😸👢", "response": "توني توني تشوبر (ون بيس)" }, 
    {"question": "🐿 ⚡", "response": "بيكاتشو (بوكيمون)" }, 
    {"question": "🌎 🐵", "response": "سون جوكو (دراغون بول)" }, 
    {"question": "🕔⬅️🚗💨", "response": "دورايمون" }, 
    {"question": "👫☃️❄️", "response": "ناتسو دراغنيل ولوسي هارتفيليا (فيري تيل)" }, 
    {"question": "🧒👓⚡", "response": "لوفي (ون بيس)" }, 
    {"question": "💩💃💃", "response": "سيلور مون" }, 
    {"question": "🧒🏽🕸️🕷️", "response": "غون فريكس (هنتر × هنتر)" }, 
    {"question": "🕸️🚶‍♂️", "response": "شينتشي كودو (المحقق كونان)" }, 
    {"question": "👨‍🦳🥼", "response": "ناروتو أوزوماكي (ناروتو)" }, 
    {"question": "👻🚫", "response": "تانجيرو كامادو (القاتل الشيطان)" }, 
    {"question": "🚫👀👆", "response": "إيرين ييغر (هجوم العمالقة)" }, 
    {"question": "🎈🤡", "response": "إيتاشي أوتشيها (ناروتو)" }, 
    {"question": "🦣❄️🐅", "response": "مونكي دي لوفي (ون بيس)" }, 
    {"question": "🤡🔫📺", "response": "لايت ياجامي (مذكرة الموت)" }, 
    {"question": "👊🐼", "response": "فيغيتا (دراغون بول)" }, 
    {"question": "👩‍❤️‍👨🛳️🥶", "response": "ميكاسا أكرمان وإيرين ييغر (هجوم العمالقة)" }, 
    {"question": "🚗💨👴🏼", "response": "إيتشيغو كوروساكي (بليتش)" }, 
    {"question": "🔵🦔💍", "response": "سايتاما (ون بنش مان)" }, 
    {"question": "👖💛🍌👀", "response": "ناروتو أوزوماكي (ناروتو)" }, 
    {"question": "🥷🏾🎄🏡👧", "response": "مونكي دي لوفي (ون بيس)" }, 
    {"question": "🦊🐰🚔", "response": "إدوارد إلريك (ألكيميست الكامل)" }, 
    {"question": "🧔🏻🧢👀💛🔪", "response": "لايت ياجامي (مذكرة الموت)" }, 
    {"question": "🤷🏻‍♀️👗💋🤳🇷🇴", "response": "ساكورا هارونو (ناروتو)" }, 
    {"question": "☁️🏡🎈", "response": "كيكي (خدمة التوصيل كيكي)" }, 
    {"question": "🎩🍫🕋🧒🏽", "response": "إيرين ييغر (هجوم العمالقة)" }, 
    {"question": "🦊👧🎶📚", "response": "غوكو (دراغون بول)" }, 
    {"question": "🦁👑", "response": "ناروتو أوزوماكي (ناروتو)" }, 
    {"question": "😱🔪🏃‍♀️🩸", "response": "إيرين ييغر (هجوم العمالقة)" }, 
    {"question": "🔍🐠", "response": "مونكي دي لوفي (ون بيس)" }, 
    {"question": "🚘🤖🌎", "response": "فيغيتا (دراغون بول)" }, 
    {"question": "🔥💗💧", "response": "آنج (أفاتار: آخر الرجال الهواء)" }, 
    {"question": "🚀🧑‍🚀🐈", "response": "غوكو (دراغون بول)" }, 
    {"question": "🏕️👩‍🦰🔁👩‍🦰", "response": "إدوارد إلريك وألفونس إلريك (ألكيميست الكامل)" }, 
    {"question": "😁😭😡🤢😰", "response": "(إيرين ييغر (هجوم العمالقة" },
]
